[突發]攬炒巴上電視！

【📺 德法公共電視台（Arte）紀錄片】

早前有幸得到由法德兩國政府共同建立的《德法公共電視台》相關人員邀請，用了數天參與它的香港專題影片拍攝工作。

除了經歐洲的大氣電波廣播，世界各地朋友更可在網上，*期間限定* 免費收看整套紀錄片。

▍全片片長33分鐘，由四名流亡英國的香港人，包括我自己、羅冠聰、鄭民傑及「韓寶生」述說各自經歷和看法。

這段紀錄片有德、法雙語旁述版；是彌足珍貴，有助德、法、荷、瑞士、比利時等觀眾了解香港的電視節目。

▍而且，網站上還有其他香港紀錄片，手足們不妨和外國朋友分享一下。

德版：

法版：

做咩facebook同電視都冇屌波台狗同重光，只係貼上cctoy

註：
另外還有西班牙、意大利、英語字幕版。

攬炒巴型到震

唔通搵連登波台狗上電視咩

牙finn好charm

著牛角t shirt果個真係好撚柒以為自己好型

唔睇德甲轉睇印超了，咁就唔洗歐洲時間同重光同流合污

原來攬炒巴有做野
分化唔到喇

推

好忙，數銀紙之外仲要上電視，唔買多幾套靚衫點見人

分化唔到添 又輸左喇

波台狗

下屆金像獎男主角

卡其褲係會員BoA

攬炒巴型仔多了

波台狗你同我聽住！

劉祖迪我屌你老木啊

連登三大神棍
六道仙人 劉祖迪 老母麵

老母麵唔算la
仲有冇其他人選?

其他流亡手足朝不保夕，無人問，好多係倉促間走佬

支持攬炒巴 做實事

老母麵呃人得腦癌

佢搞手嚟

而家去在邊

是
叫司機揸佢部法拉利（攬炒巴無車牌）

Noted with thanks

收到風佢睇中左部勞斯萊斯

我走得太前

上去嗌幾句口號?

波台狗！

手joke

型能到

Hi

5毛到未

快手ipo前，
攬鈔頻頻有大搞作出台，個態fit撚到。
睇黎快手兇多吉少

攬炒巴澄清在，係重光同佢波台打手搞佢

撐你啊，攬炒巴

勁呀

其實攬炒巴可以將d錢捐返去612咁咪唔駛攬上身囉⋯

波狗:

你亂講野波台手足會入黎咬你

你望清楚個post係咩台先啦

FK!!!!
酒啊!!!

閣下有屌木既習慣?
欽敬欽敬

木＝ｍｕ
母＝ｍ u
也可以是幕牧目姆穆

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

金融攬炒

祖迪哥發攻

ching準備左幾多個email帳戶？我準備左1m個攬炒快手

莊閒都唔識分 你似弱智

申請緊，加埋百度電郵sd,而家等緊迪哥發號司令

Cctoy先係中心，拉！

佢上電視咁型我原諒佢

點解呢個post 咁多blocked

幫你推

記住係genocide

都幾靚仔

科水！

見呢排經濟唔好，攬炒巴之前話過唔收住課金，同大家共渡時艱，但比波台打手同重光搞，遲下睇黎都要開返link比你地眾籌

波台係都着波衫啦，呢個look，似cctoy啲軍屍多喎

今次有無腎上腺素頂住？

一地都係。

似

罵波台狗唔係問題
但你無理由搵呢張相話係波台掛 當年金鐘個po關波台咩事

德法公共電視台你哋同我聽住

德法公共電視台歐洲時間訪問finn哥，係咪重光間諜同波台狗？

搵食啫，犯法呀！？

啱架啦拍多啲資訊，等歐豬認識中共的恐怖同劣行

今生只嫁攬炒巴

做乜貼cctoy會員出嚟

Push

cctoy真係有樣睇